Напишите функцию, которая будет принимать у пользователя через элемент input данные
и вычислять - какая дата будет через "n" количество дней (в любом формате);


1. Необходимо импортировать jquery в проект
2. С помощью jquery получать данные и обрабатывать их
3. Необходимо использовать систему import

2. Необходимо импортировать библиотеку moment.js
3. написать собственную функцию для получения даты
4. в отдельном js файле добавить результат выполнения
